國台辦會唔會開設職位俾敗選嘅國民黨立委

國台辦會唔會開設職位俾敗選嘅國民黨立委